想同女友求婚

求左婚係咪要即刻擺酒簽紙個d? 但未草夠錢
我靜係想話佢知 我一定會娶佢 比個安全感佢

推

你乜都冇既話你真係覺得個女仔會嫁俾你？
愛情重要
但麵包都好重要

我妹夫年半前行山時向我妹求婚
個陣咩都無plan
岩岩先擺完酒
如果覺得佢係好女仔
又想同佢一齊行埋下半世就去馬啦

我就係想同佢一齊行下半世
但對好多結婚野都未識 想上黎問問睇下參考

其實結婚有邊個第一次都識
你嗱嗱林求左婚先
再慢慢兩個一齊plan 個婚禮喇
去行下婚展

好😭

求婚都可以好多野搞 但一步步黎啦

傻仔先想結婚